極重要！唔好諗住過硬，只要呢個人唔支持，《香港人權與民主法案》隨時凍過水！

我係外國讀政治同國際關係，特別長期留意歐美政治，我發現大家對條發案同美國政治有誤解，所以有必要開Post黎指出

相信大家都知道民主人權法對香港有幾重要，請大家唔好以為一定過硬，我會希望唔會下面寫得太technical

呢條法案有兩黨支持係事實，但我留意唔少網台都係有一樣非常關鍵既野睇錯左
事實上係眾議院議長(Democrat) Pelosi，眾議院少數黨領袖(Republican)Mccarthy，參議院少數黨領袖 (Democrat) Schumer 3個清楚表明支持呢條Bill。
但好多網台都表示參議院多數黨領袖(Republican) Mitch McConnell 都支持呢條bill，其實事實唔係咁， Mcconnell 只係係Wall Street Journal 寫左篇文去支持香港同埋係twitter出支持香港既Tweet 佢都係從來冇提起條bill。

大家要知道 Mcconnell作為參議院多數黨領袖，佢既權力就係決定邊一條bill可以拎出黎討論同表決 (雖然理論上參議員既權力一樣 每人都有權提出討論邊條bill，但傳統上佢地都係會聽自己黨既領袖既意思) 所以唔可以排除Rubio會因為Mcconnell既意思而拖慢條Bill。
亦唔可以排除Trump會向Mcconnell施壓令條bill等到trade talks搞掂先再算

想知Mcconnell有幾大權，佢自己講過:
"consider recent claims by Majority Leader Mitch McConnell, R-Ky., that he alone decides what bills get considered on the Senate floor. When asked if the Senate would consider legislation to protect special counsel Robert Mueller, McConnell responded, “I’m the one who decides what we take to the floor, that’s my responsibility as the majority leader, and we will not be having this on the floor of the Senate.”

而美國政界好多人唔鐘意佢既原因就係佢厚面皮到可以連D兩黨都有人支持既bill，例如係保障選舉制度唔比人hack 等等都唔放上去比人討論，冇得討論=唔洗投票=game over.

再睇呢篇文，Rubio講明條Bill好大十月中機會過同埋白宮唔會veto

但係 A spokesperson for Rubio, speaking on the condition of anonymity to discuss deliberations in the Senate, said the senator’s office did not view McConnell’s failure to reference the act in a recent op-ed on Hong Kong as a slight.
即係McConnell可能會成為過唔到條法案既原因
再加上佢老婆係台灣移民過美國，而家係Trump內閣成員， 同中國好多生意來往 唔可以排除中共向佢老婆施壓，所以大家唔好咁快咁安心

所以而家Rubio表示參眾兩院已經夠票 我希望大家，無論係美國既香港人(寫信比自己洲/選區既參議員同眾議員) 定係係香港既大家，全力對準Mcconnell要求佢表態支持個法案

如果黃之鋒睇到呢個post（搵人傳畀佢睇！），麻煩你係美國遊說都可以考慮我既提議
我見到大家去美領都有貼出Pelosi，McGovern 呢D非常支持條bill既人
但以後麻出黎舉牌，甚至叫口號，呢D係要用英文，直接指尋求Mcconnell支持，咁有機會外媒影到聽到，特別係美國媒體影到，例如CNN，CBS，因為佢唔支持就玩完
一直係以後出黎既集會對Mcconnell施壓直到佢肯做野為止

我地今次要既係100%肯定既結果，唔可以容許有1%既失敗空間
如果Mcconnell唔支持條bill，咁最快就要等2020選舉洗牌+民主黨嬴返參議院多數先會改變到件事，我地冇能力去Afford咁多變數同時間
所以希望大家聽我講，全力對準Mcconnell

自推 1/10

推1

但千祈要有禮貌
小心分寸
佢係外國議員
需要負責既係美國人而唔係香港人利益

Btw佢個位下年會重選

推

睇埋一間個記者會先

佢老婆俾人係下議院搞緊
應該唔夠膽阻住
佢個位就快改選，你估下佢想唔想選返

推！

p牌有嚟推唔到都堆

放心一定唔會等trade war 完先算，因為trade war 根本冇得完，一完就唔洗用哩條法案

嘩

推有用post!!!!!

而家香港好多人對法案寄予厚望，如果美國唔通過，即係直接推香港去死，到時香港一定好多人會絕望一擊，真正攬炒。

法案過左都仲叫有d假希望...

如果Mcconnell唔支持 有機會比人認為中共成功經過佢老婆向佢施壓
最後可能連佢自己都會比人查埋

Push

本來都咁諗
但諗落要兩睇

佢老婆俾好多錢佢選+應該有啲華人鐵票
今次唔跪就會冇

所以今次反共未必絕對係對佢較有利

咪係
根本唔洗咁悲觀
佢個位黎緊要改選，而全美國都知佢老婆有可能同支那有勾結
如果呢個時候佢阻住唔放上floor，分分鐘俾下議院落埋獲
美國人都識瓜田李下既
為左保住自己分分鐘推多兩錢重添啦
不過認同樓主話要加緊lobby既

你估好多華人飛咩
分分鐘俾自己友篤到查死佢呀
你估佢驚唔驚rep個邊查佢老婆燒埋佢
到時就唔係選唔到既問題，係treason既問題啦

我希望你啱

不過最好跟樓主建議夾實佢

認同要俾多兩錢力水做lobbying
越多人支持就夾得越實就越安全

自推 2/10

我都好驚
一日未過，一日都有變數
希望順順利利

Mcconnell

但Rubio尋日講佢冇講唔代表唔支持（類似意思）
利申：讀過IR

不鬆懈

都係出盡力夾實他，隱陣。

push

tui

聽完琴晚聽證會我覺覺得樓主過慮
美國根本一心諗住過

問題只係有幾辣

有加拿大人問過Solomon Yue
Yue話唔洗擔心
我覺得去Twitter提呢件事/提出質疑都不太好
好容易令外國人對香港有唔好嘅觀感
但要𥄫實係真嘅

補source

You send to gphone la

連登多數人都唔識國際戰線

幫手推俾gphone

pish

有咩方法

睇睇ac ，再確定

推呀

𥄫實is okay
共和黨大佬都話佢表過態支持香港人
佢倒戈先算

樓主on9 唔好推

我地今次要既係100%肯定既結果，唔可以容許有1%既失敗空間
如果Mcconnell唔支持條bill，咁最快就要等2020選舉洗牌+民主黨嬴返參議院多數先會改變到件事，我地冇能力去Afford咁多變數同時間
所以希望大家聽我講，全力對準Mcconnell

sir

你講得岩，如果完全絕望，就會出現真攬炒行動

why?

100%會過

push！

隻烏龜個姓係McConnell. 第二個C係大楷架...

無錯

唔好傻啦ching
對咩準
Solomon Yue講咗話佢表過態支持香港人
你咁樣針對其中一個美國議員係會令美國人好反感
記住我地係要爭取美國民意先令法案更易通過

呢條法案真係唔可以再拖

最尾果句有冇相應實際行動提出？

我睇left wing節目成日恥笑佢
Btw 可以直接post呢篇去gphone fb

下星期過既只係眾議院
應該要再pass比參議院過埋先會正式成為法案
同埋如果少過2/3贊成trump係有否決權，所以文宣之路仲未完

[置頂！！] 麻煩大家申請個Twitter 多謝 Pelosi

擺到明打冷戰仲會完藉口嚟
連香港沒左, 如果CIA情報網咁勁就唔好FF可以中國境內再做一個香港出嚟

有無人可以幫手forward 。

我地有冇野可以做到

條案唔過 大暴動都黎 大移民潮都黎

支持

twitter 要人!!!!!

佢唔批既話真係一定落台政治生涯玩完架喎
仲會比美國人公認係叛國

但唔可能比美國議員覺得威脅佢地咁

推到gphone見到！

更多抗爭資訊及實用錦囊

Push,有用post

如果係真，黎個就係key person

大家要推到HOCC ， Gphone , Sharon 同 Sunny見到

未贏㗎
推

唔好鬆懈

光復香港

大力推

眾籌登報港人謝票謝美國人有無用?

但Rubio早幾日咪講咗同Trump溝通過，相信法案會一致通過，即係Trump都唔會阻礙

唔建議咁樣開名打文宣戰
人地係美國嘅議員，唔需要對香港人負責
我地要做嘅係游說同解釋，希望美國通過議案
但你開名就好似變左問責，當佢係敵人咁，而我地作為外國人咁做係好難睇

有無Twitter link

打埋今晚飛機又要繼續了

我覺得樓主太緊張
rubio數夠飛，即係應該同mcconnell都有溝通過啦
美國好鐘意傾好哂先放上table
去到committee stage應該都會pass架啦

推唔郁都推！

大家可唔可以幫手貼去Hocc G phone 嗰邊？

推爆佢

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

向美國議員施壓係咪傻撚左?
人地已經表過態,同埋都無合理理由要阻
無啦啦擺佢上枱盞令人反感
千祈唔好做呢d支那式行為

721 831

2

各有各做!

McConnell既老婆係華裔（趙小蘭）呀…

繼續做 推

推唔郁都推

其實呢啲最多問兩句關心下就得
如果人地話無問題就唔好再追問

更加唔好話咩對唔對準某個議員
好似老奉咁要人地支持
真係會好惹人反感

需要大家持續留意佢

依家先係開始！最幫到自己既就係自己呀！兄弟仲係要爬山呀！各自努力呀！
#AntiChiNazi

Facebook pm 佢

呢個post真心要推

要推

記著!! 一日人權法未通過, 一日都唔可以鬆懈!!

推左先 利申唔識

建議樓豬想對美國政局政治多d了解，又唔想悶，但又要有真確性既話，可以去睇House of card 第一二季

殺人橋段等等就戲劇效果唔洗理，佢地去提出一份bill 既時候，table 下既角力係非常非常大，Frank Underwood 經常性起table 下遊說congress man ， 當佢地嘗試去提一份bill 擺上table 之前，其實係已經傾得7788 ，心裡面個刻已經知會過定唔過

香港都係咁，泛民同建制都一樣，只不過美帝會有兩黨都支持既情況，而香港極少出現

當大佬真係唔支持法案既時候，議員擺上table 前已經會知道，佢要爬到佢依家呢個位係好難，要拎到同黨員支持，大比數再做黨鞭，跌落撚好撚痛嫁，而且係連政治生涯都會無哂，爬到呢幾個十幾廿年，成世人你跌少少都頂唔順，莫講話生涯玩完加埋做歷史罪人

前排查佢老婆

佢老婆係同江派果邊做生意， 江派同習派唔arm牙架

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

收到風 議會仲有一個人會落台

咪又係共產黨人

未贏
但要把握大好形勢繼續打

jeng

2派內鬥緊

就係佢老婆係華人 先要不偏不倚
俾美國佬睇到自己d大政客吹兩野枕邊風就連全球最先進城市之一既大型人權問題都視而不見 只會更加俾人攻訐

要遊說而唔係施壓

唔可以有任何機會過唔到條act，所以大家加油

真係不容有失 推咗先

請問政治巴打
呢條bill現時係去到咩stage ?算唔算係排左期去House of Representative?

幫推

樓主英明

piah

推
推
推

Pishhhh

患得患失

唔好話仲要係majority leader, 每一個Senator 都已經係位整人臣。就算要㨂既都只會同老婆割蓆

聽你講！

希望過到啦

佢好似變左香港抗爭者顧問

同意

鬼叫得佢識中文加埋全職Twitter#mf

樓主點睇

之前燈神簫話100%通過，真係好能驚吖，屌佢

10月中其實真係有少少等唔切

其實最擔心唔係McConnell, McConnell往積一路係唔會敢反上意，之前死hold d 夠票過既bill 寧可比人屌到反都係因為trump 政府唔想過。其實好睇到底佢地黨係想純R支那著數，佢係開放市場就算，定真係有心有政治軟思維覺得支那都係一個具體威脅，向佢唔坐大前就而家全面對付佢。

剛剛Foreign relation committee 國會聽證會，副國務卿話Trump administration 要睇下條act 具體係點先決定到支唔支持，同埋因爲送中切左所以認為香港仍然係有效高度自治，連問到會唔會支持禁售武器比popo 佢都唔答應一刀切，話會每次買既時候case by case 咁睇。聽日支那就到美傾貿戰準備會議，個勢其實有d 似Trump係想hold bill 用黎做貿戰牌，有被賣豬仔feel.

其實最好可以搵到彭斯傾同埋要教識佢地睇支共曆史，要記住，同支那談判係唔需要自退表誠意，只要打痛佢就會跪，愈痛先愈會無底線咁不停跪，就算想用香港當籌碼，都要真係過左條act 再揸住慢慢睇下用幾多成先好，你直頭連條act 都無向手既，支共一定老點你過左海就神仙到時你喊都無用。

依家直情就要同你開拖咁濟，仲使搞乜嘢間諜戰？

twitter開波

會唔會變成
一係你跪，應承開放市場同立法保證唔再偷知識產權，即係應承吹war 既terms
一係我就pass act
維尼你自己考慮完話我知要a 餐定b餐

推，唔熟美國政界

g持

我地沒時間等美國查，而家出面打到扑街，條法案越遲我地就越危險

推呀
勿中途自high

係
所以希望rubio改左條bill有加其他條款逼trump administration做野
戰場其實係administration到
congress真心唔洗太擔心

所以我永遠都講
真係通過左先好開心

政治嘅野一日都嫌長

佢老婆趙小蘭被人查緊同中國關係
咁敏感時刻應該唔會玩野

而家咁睇反共真係美國人民既大風向，所以d 議員可以大家咁有共識真係拎到大多數票。又好似明左點解覺得侵好似忽然變到對華咁強硬，明明成日睇到佢款成日買豆就縮，可能發現左民意強勁所以打反華強人牌用黎做選舉工程。

而家好怕佢地向金主利誘下真係跪，諗住做個意識形態呃到夠選總統選票就算，兩邊著數兩邊LAM, 唔比McConnell 排條bill 上去投，到時改到條bill 幾辣都無用。

推推先

佢地都講到出晒面都要質疑？

咁又諗多左
唔好咁陰謀論，依家Pelosi都講到明下星期就放上枱
佢senate唔放就俾人夾死
呢層我又好放心
反而administration個邊取態好模糊
個邊要多啲關注

中共理論上都冇咩可以威逼/利誘美國既政客
奧巴馬時期美國相對弱勢既原因
主因係08美爆，有好多屎要執
其次就係中東軍費
中共做既野只係乘機滲透
但侵呢幾年撥亂反正都搞得7788
反而係國內左膠問題嚴重
嗰種所謂“政治正確”既膠風係非常嚴重
浪費左美國好多行政成本去處理呢啲垃圾問題

佢咁大鱷，由1984 年連任到而家，冇乜重頭人物同佢對陷。同埋Kentucky D咁嘅州，俾民主黨查可以 spin 到佢係victim。不過一般嚟講，强烈抗共係對佢個人選票有利。

但佢同時要考慮其他參議員D位保唔保到，因為2020年參議院共和黨有23議席要重選，而民主黨係 12席，即係佢失去多數黨領袖機會都幾大。民意vs支那獻金兩者之間嘅選擇，我地局外人可能冇咁容易計到。

佢衹係話唔太擔心 McConnell 冇提呢個法案。

頂住啊 香港人

政治變數係多就一定 所以對所有好壞消息都要有保留

講真行動最實際 推返我地既日程 另外加入返McConnell呢條線 希望比到佢信息 我地為左呢條bill通過 已經不計代價

講真 香港人最憎政治 政治冷感至極 當然咁樣係部分原因導致今日既結果 但係香港人為左自由 民主 令政治變成日常都無所謂 仲開始學玩政治野 但路仲好長 大家堅守落去

Pish 721 831

Gphone 一定識，反而係連登仔要學，知道幾時做D乜，唔做D乜。太多人得個勇字，唔俾心機睇長文學野，好易上曬頭，俾半夜D風帶住走。

咁佢堅有前科嗎佢真係唔怕比人屌到反。唔排就唔排，只跟自己黨大佬既決定。

所以希望佢地諗清楚唔差駛理個貿戰，支那根本唔會因為你過左條bill 就唔傾貿戰，兩把刀一齊隊落去佢愈痛先會愈聽話，唔係你筒左佢一刀就怕得罪佢反面唔傾

好基本，佢地實識。

點會無呢
睇下班金主
排頭既全部係wall street ，同支那幾多生意
最大果個仲係支都唔支既blackstone

衹可以私底下做，即係而家喺 Washington 果班，聯絡所有支持者，叫佢地保持壓力。

Exact7ly

唔係因為佢華人，美國大把，而係因為佢奶共俾人查。

pushhh

未。喺委員會stage, 今日話下星期 markup，即係委員會討論，修改，投票。完左先排期衆議院全體投票。有幾快就操縱喺民主黨手上。 Pelosi 高調支持會好快，我估最快至少兩星期。

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

不過加多句， Trump 係好大變數，仲大過 McConnell ，大家要醒神。

改到過唔到。

巴打請問你意思係咪指改到太辣而過唔到？

係，又或者加D唔知乜入去，叫 poison pill ，特登令議員唔可以接受，咁就兩會之間彈來彈去，拉布到出年又大選冇人理D咁野。唔係未試過。不過今次香港咁高調，咁死機會唔大。

巴打想請教咁向McConnell 手上拖死既機會大唔大？參議院唔傾，係咪眾議院過完都無用架？

對準Mcconnell

正經post must push

真係唔好老定 twitter戰線要繼續

第一真唔知，佢真係好老薑，乜嘢Senate procedure 都喺佢手上，盤數點計真唔知，衹知佢係勁敵。第二，係。

唔使一定對準佢個人，仲多數會反效果。

但要一路keep 住美國民意

多謝巴打指教
超不安

仆街 形勢好似突然變到唔多好

不安就啱，快去做文宣，唔好輕敵。

原來咁撚大權 死火

正經 post

唔係變，係你理解多左，係好事，唔好俾人吹風變輕敵。

巴打可唔可以請教文宣從邊個方向同咩人入手比較有用？怕做錯左會有反效果

參議院大口狗

一日未過一日都未放心
twitter戰線要繼續

依家呢個階段我都唔識點comment好

兄弟高質push

我建議重溫成個聽證會，抄 notes，果日有好多精句可用。同今日記招，睇佢地話題重點係乜，照跟。

因為 the key to communication 唔係講你想講嘅野，而係啱佢聽嘅野。我地心想講乜留番喺呢到講。

唔該哂巴打

唔問我怕我真係走去tweet叫佢地唔駛打伊朗,走去核爆支共算

笑死

加多句，針對民主黨文宣著重普世價值，人權，警暴。針對共和黨就建議話，昨天新疆，今日香港，明日世界。國泰同MTR都被控制，即係中共權力已經深入國際資本主義市場，再唔制止就太遲。

1

推 正視聽

Up.

今日國師有news話佢同趙小蘭俾人查緊

你有道理
支持

Sufficient autonomy 當刻係指hk policy act, not 人權法

條bill Rubio 講明會再改，所以答要睇埋先係好合理

華為而家採購一樣要case by case, 成個政策好難一刀切

先前個財長先話香港問題係國務卿處理，唔涉及貿易談判，但呢刻點都係支那想擺香港上枱多過美國

唔輕敵係應該，但過份擔心係自擾，繼續國際文宣

Thanks

即係黃色?

yes

唔該哂巴打

understood

一開波根本冇得支那玩

你地不如唔好諗揾邊個好d邊個唔好d，用成個大局去睇，老尾而家玩哩條野點解？侵/聯儲局/國會議員，點解個個好似反反覆覆，有時會對抗，有時又大家拍埋坐？吊魚點吊？睇戲時成場戲一定要有火花先好睇，但最終目的只會有一個

每一個都要做，因為攻要全面去攻，我地比牌老尾借刀同力去打支那合作關係下，所有有關人仕都要利用